翠湖居班仆街

翠湖班仆街

有條友話警察捉人咩方式都冇問題 on99

Push

快撚d攻打翠湖居，射tg入依班撚樣屋企

打埋d殘體字就知咩人啦

150見效啦屌

早期想成立案業主立案法團，但搞唔成，呢啲固中原因囉

民賤聯圍爐區

警察份糧係香港人交稅出
佢地係理應守護香港人

咁多殘體字應該都係新香港人